所以話AV真係要有劇情

話說椎名空有套新野做MK妹
搵個毒撚免費補習後應承俾佢睇西做補習費
點支條毒撚指插奶69出齊晒椎名空都西面無反應
問椎名空可唔可以搞埋點知無套唔准
後尾自己發明咗隻會被西汁融化既套
終於有得搞, 點知都係西面無反應
但一溶咗個套椎名空就超high
後尾仲做埋佢條女
睇佢西面變high真係好正

好似好撚正 留名待J